BNO自救！

俾BNO持有人予英國國籍！
香港人互相幫忙，幫得幾多得幾多！
大家同我簽撚咗份petition佢！
利申97後冇BNO

97後變condom

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔走。救香港，唔會放棄，除非出解放軍

利申：有BNO，屋企人諗住走。

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

對呢個問題我有小小認識，分享下
1. British nationality law 非常複雜,
簡單講，BC 唔係一定世襲，香港人用居英權拿到BC, 屬於naturalisation。呢種BC 如果想傳下一代，小孩一定要係英國出生。所以現時開始見有住香港有BC，大住肚跑去倫敦生仔，就係因為又唔想離開香港但又想買保險。

2. 呢D咁嘅 Commons committee, 講到好巴閉，都係要嚟做 show, 表示佢對人權做左野，跟住記錄在案，其實一錢不值，唔好中計想多左。

3. 點解咁講？有乜數據？聽過 Brexit咪？ 係乜嚟㗎？
Brexit 就係話英國唔要任何唔係英國嘅人! 佢地宜家連一起生活左幾十年，同英國相同血統，文化嘅歐洲都要分離，做乜無啦啦要你D咁遠水路嚟嘅黃種人呀？

4. 仲味信？咁我問你，知唔知 Boris Johnson 係乜水呀？唔知就 google 啦。佢最近選出做首相係因為乜呀？因為佢堅持 brexit 越硬越好，即係話同歐盟越分到冇彎轉越堅。佢點解咁極端都選得出？因為宜家D英國選民潮流興排外呀，咁你諗下英國政府有幾大機會真係歡迎你D香港人呀？

唔係掃興，香港人衹可以靠自己!

推

🇬🇧❤ Support BNO Hong Konger 🙏🏻非常緊急呼籲：英屬香港人簽署！（廣傳）

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852 / 000000

#簽署 Sign tick ✅

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命